男人戴戒指係咪即係結左婚

戴係左手無名指

同左手結婚